點先做到民建聯會員？

50蚊入面費

做乜唔申請張不反對通知書，果日去野餐呢？

比220 蚊入去食正餐唔好咩 野餐野得多都悶

貴